[全港開花]機場打響第一槍

利伸：其中一位
Cabin crew please prepare the city for protest

狂賀

多謝

勁

好波

好撚正

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

香港好在有你們

推

好ball!

空姐 空少

好野

Push

記得要同遊客解釋返

控制塔職員

推啊

國際突發

陸續有來

好波，遍地開花，民心所向

pish

打響頭炮

Good!

狂賀！！

感謝

多謝各位！

座塔罷20人 有用過兩百萬人罷工

加油

千萬唔好打死任何一個香港市民
我好驚香港機場無限期運作

有請小鳳姐

好撚感動
呢仗唔可以輸

機場手足

Thx!

香港警察 真係垃圾

聽日大家一齊留係香港!

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

幫手推唔該

Omfg 完全無諗過控制塔啲人咁勇

So proud of you

唔打風都FRCS

我係香港人，8月5我會罷工

其他運輸業

屌以後淨係坐國泰

感謝控制塔手足

無啦無啦

多謝空界

控制塔手足

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

令人鼓舞

香港人最團結一次

人在台北

雖然本身聽日機返香港

但希望罷工成功

我遲兩日返香港有咩所謂

會唔會有機場集會/文宣？
好多旅客受影響 可以趁機文宣

控制塔人幾人工?

光復香港
時代革命

好波！！！！

多謝機場手足！！！
愛你地阿

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

團結了

感謝機場手足

民航處好波

開個好頭。聽日一定要贏！

#我係香港人
#8月5三罷

好波呀！講真十萬私人工個文職仔罷工威力都唔夠幾十個控制塔既人

多謝你地

你地冇做錯到！

push

支持！

niceeeee

光復香港 時代革命
好波！！！！

Respect

推！

正呀喂

多謝你地！

空管操作員一更大概得4個鐘
以免疲勞而出錯
1/3 人肯罷工
一定rotate唔切
好波

感謝你地

多謝支持

聲援前線空管人員

Good Job

越重要既post越要罷！

除左本土4間加東航, Othet airline per hour slot 1聽日又會到旅客暴動

罷工呀！

如果塞到機場真係唔同講法

Respect!!!

小弟親自fact check!! 聽日確定已cancel嘅CX/KA航班如下:

KA486
KA342
KA832
CX568
KA312
KA874
KA725
CX418
CX751
CX735
KA691
KA890
KA902
KA205
CX925
CX416
KA808
CX935
KA299
KA872
KA904
KA224
CX478
CX797
CX715
CX913
CX939
CX709

香港人加油！同事們加油！💪🏻

控制塔

好！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

proud

好野！
香港加油！！

控制塔巴打

下次可唔可以改做打響頭炮之類嘅標題見到第一槍有少少嚇到以為機場特警開槍

咁多位ATC同地勤手足好波

你地冇做錯到

感謝大家

機場巴打

機場撚表示

興奮！！

空中女神

ATCO ATFSO
呢個世界有D野係金錢買唔到

香港人 assemble！

香港人加油！

多謝各位

聽日係機場做文宣！！
利申：聽日兩點機

呢個post 要keep 住推上熱門
俾多啲人知我地並不孤單

光復香港時代革命

我愛香港人！！！

HX
264
610
312
157
282
765
232
304
779
flt canx

多謝機場巴絲

唔凖再叫人飛雞

多謝🙏

我愛你地

和你飛

好波 推爆佢

岩岩收到msg話聽朝cancel咗
原本我都唔想飛 想join七區集會
但我想問cancel嘅話係咪要等星期二
有班港豬屋企人要幫佢哋安排
有冇機場巴絲答到

聽日集會見！

希望藍絲以後唔好搭因航
我可以代佢地搭

空軍萬歲

無traffic control，好多航班降落唔到要取消

遍地開花

光復香港 時代革命

正呀

恭喜恭喜

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

唔使起第3條跑道啦

光復香港 時代革命！

8月5 全港三罷 七區集會！

好波

準備罷工

我無知.
咩係CX port?
咩係Ka200?

睇標題嚇死 認為機場開槍

真唔真？

多謝各位手足

叻

公營罷工不嬲有用過私營，但如果公營要私營巴絲一齊造聲勢，我都信會有巴絲撐

地勤表示 你出撚埋酒店比我都唔會返 罷一日工好撚難咩， 比啲骨氣罷一日工喇撚屌同事，平時返公司就屌屌屌， 公司話比間酒店方便你返工就仆返去
支持聽日全力罷工

嚇死，以為有驚開槍

幾時再機場呀

巴打好波
所有crew好波
率先送來定心丸

已經有唔少SHOW CANCEL FLIGHT ,航空界好波

不得了

控制塔好多黃絲

多謝帶頭

Port=report sick 請病假
Ka200 係講ka 200人請假

癱瘓互聯網及電話通訊等等設施，商業機構即放工

型

推！！！！

機場手足好波！

黑警係人民公敵！

感動
香港人加油！
五大訴求缺一不可！

屌 大腦高潮到爭d射左

Ho ball

如果有好多人去接空管人員放工
機場運作會停頓
大家千祈唔好咁做呀
成個香港空域都會癱瘓架

Contol room 香港人公義良心

勁呀
香港加油💪🏻

香港人 好波

以後邊個再笑空姐係飛雞就屌柒佢

各有各做

嘩

強烈譴責

Good job

轉發：
Singapore airline ground staff 全部罷工
渣甸地勤射左150個

真心支持

但我6/8要飛

想問應該點算

你洗唔洗睇多次先

咁癲

勁呀,香港人加油

我愛空姐

Hker

GF 做CX
佢SEND比我
未FACT CHECK

好

留意航空公司安排啦

777份講稿要改啦

渣甸呢間垃圾，150個咪少，個朵咁撚臭

必推！
罷工！

good ball !

絕對係聽日三罷嘅強心針,好波！

RESPECT

機場gogogogo

感謝一班和理非手足

禁錯左負評

最重要既一槍

和理非至今最強一槍

真定假

香港人！
機場手足已經幫你地掠左頭陣！

機場巴絲太勁

多謝
好感動

罷啦罷罷罷~

Thanks

.... Orz 原來咁解, 我真係無知...唔該晒

Thank u cabin crew and all the ground crew

無限感激，多謝你地振奮人心，天佑香港。

推！！！！！

擺工

林鄭 黑警 冚家剷

機場各位巴絲果然高汁

支持

搭飛機咪撚再問我攞毯喇^_^

聽日記住塞埋大欖隧道啊

原來要airline 罷工最快既方法就係控制塔罷先
冇得飛你想返都冇得返

奶共民航處
批3%畀東航都唔畀華航

多謝你地！！

得機場，得天下

respect機場友

香港人 集合！

以後自己帶褸

推，不如機場又集會

Flight tower 真心擺工 成個機場唔洗玩

航空業既聽日全部同我port sick！

In HKAA we 7

光復香港

原先以為機場冇咩人會響應 點知機場咁勁

利申機場員工（罷工）

Ei,有沒有氈子

香港人，加油!

大家估下我仲使唔使去接機

［快入幫推！不合作運動］7:30am 我有條黑色usb線壞左

幫手推

香港警察
集體自殺

機場員工會機場集會定點
我呢個受影響旅客想表達支持

我愛姐姐哥哥們

緊係, 係ATC俾你taxi出runway 你先可以出runway,
ATC俾你takeoff你先可以takeoff,
ATC俾你land你先可以land,
冇ATC等於乜柒都做唔到

唔關空姐事呀
好似話係atc唔夠人呀

好野！

Cx

林鄭就有一個 攞去啦

香港人 朝早見！

十點已經射左164個
陸續有黎

推推推

屌你老尾roster到靚機都要因為個仆街政府而port sick

感謝巴打

多謝機場同cabin crew!!!!!!!!!!

準備加入

機場員工 率先罷工

真勇武

Layover少轉啦

有冇空姐可以答我一個問題
聽日班機cancel係咪一定之後再買第二班

另外機上有咩可以做 有咩唔可以 我教吓我班屋企人

好興奮

係呀 我控訴緊個政府

下個月全靚機🤤

嘩,呢個堅

恭喜，香港再次衝出國際

聽日仲有好多人想返工 尤其經紅隧去香港阿 好多人都好想返工

聽日仲番工既食屎喇

機頭唔該都爭氣啦 香港是你家

加油，機場好powerful

In town checkin 全線收皮

做ATC+AOG個D

p

航空界好野

巴打如果滯留台北
不如去掃啲物資返香港
功德無量！

我愛你哋

Be water

時化革命

ho ball

光復香港 時代革命！！！

Support!!!

這就是戀愛的感覺嗎

香港人！

我愛你 香港人

睇嚟聽日真係罷工盛宴

頂
好撚故舞

一定會

有好多小朋友上前線需要物資但又未必有錢
幫到一定幫！

聽日機場集會，
和理非全面進場

好波呀

多謝香港人嘅支持

正呀喂！

聽日！香港大爆炸！

最大問題係香港嘅豬嘴同濾罐嚴重缺貨
有心人已從世界不同渠道入手，台灣係其一

jardine 班友怨氣咁勁
罷工最易成功應該係佢哋

黑警死全家！！！

機場好嘢

機鐵？

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

機鐵穩陣

響 頭 炮！

D藍屎仲口響響大鳩人叫人炒鳩啲機師
仆街嚕，坐鳩鐵返大灣區半天遊啦

仲想去旅行添真係太可惜啦

控制塔好波!!!!

我冇野講
我要搵律師

機場好波

控制塔班型撚未驚過
空域管制同監察你炒左要搵replacement根本好難

So proud of you guys

Hoball

我要真普選

手足

聽日到我地做野
大罷工

千祈唔好去民航處接空管人員放工呀

一入大門隔離就係航空交通管制大樓入口

香港人， assemble!

型撚到呢

Good good good

Cabin crew please prepare the city for strike

截至今日（5日）凌晨0時15分，已經有61班離港航班取消，半小時後增至73班；另同時至少67班抵港航班取消，目的地涉及中國內地、日本、台灣和東南亞等多地，取消航班數目仍在不斷增加。 #hk01

國泰城都好多人唔返
屋企人報料

厲害了

pyah

推！！
香港人！罷工

大佬

和你飛～～～

邊有用

辛苦曬

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

上網睇取消航班主要係返支那

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

得民心得天下 行動前請三思
要有禮貌 先勸唔聽再屌
唔好再有同黑警一樣既無差別行為
大家都係香港同路人 要保持公民質素
以禮待人 以理服人

respect

Wo wow

RESPECT！

以後唔準再話空姐係飛機!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雞

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

強

多謝所有機場友
光復香港！

有咩講！

機場真係淨土

如果可以推到更多控制塔職員罷工就好

呢啲最有效用

ATC好波！

唔知最後要cancel幾多班機呢

喂喂 咁高汁既

截至凌晨近2時，至少近200航班受阻

推！！！

好犀利

好波！

樓下間七仔踏正十二點關門休息

想請問各位 hk express 係咪都有取消航班呀🙇🏼‍♂️🙏🏻

聽日AA連cs counter都開唔齊
唔夠人返工

依家仲諗緊聽日去旅行？
嗱嗱聲買保險得claim錢啦

Adore

機場通宵員工現場報道，有好多區域已經間開咗所左，估計應該罷工規模好大，好似聽到好多地勤朋友仔今日成晚非常辛苦，因為要執好晒啲機準備聽日有一半走唔到，辛苦晒

香港，勝在有香港人

機場快綫市區預辦登機服務

此訊息發放時間 : 2019-08-05 05:40

收到地勤服務代理商的通知，香港站及九龍站部份預辦登機服務櫃位未能提供服務。請預先向您的航空公司查詢或直接前往機場。

辛苦哂

立即成立民間記者會